[iQ題]動物園舉行隻抽大會

眾所周知動物園管理員係百獸之王，所以冠軍非佢莫屬

所以問題係: 邊隻動物攞亞軍？

少少難，所以第五頁開估

提示: 唔係蟻 唔係象 亦唔係動物園管理員啲親朋戚友

冇人答你亞

陰鳩公...

唔係動物園管理員啲親朋戚友 咁係咪動物園管理員本人

自膠

佢係冠軍，我問緊亞軍

老鼠 老虎 雀仔 獅子 貓 狗 馬嬲 狼 北極熊

十獸之王

樓豬 猩猩

百獸之王嘅老婆

榨汁機

未有人答中，同埋要畀解釋

西伯利亞人

咁多？！犀利犀利

否

harambe

牛
因為牛射精不夠動人

佢都參唔到賽

北極熊

亞軍蜓

秒

乜你哋咁渣架...

老虎 雅虎 亞虎

百獸之王后 百獸之王後

樹懶 因為懶人多屎尿

差少少

九牛二虎 虎係第二

一山不能藏二虎

鵝
因為鵝攞多支

關攞第幾咩事...

呢個唔係第二條iq題答案咩

魚，五餅二魚

數量同名次係兩回事

方舟
攞亞方舟

曹永廉

所有鴨都係兩隻腳行路

米奇老鼠

蟲一二終

羣龍無首

母獅，因為lbj成日第二

因為小明真係好快

藻
因為亞藻（牙Joe)

未有人答啱

食2舊屎

蟲 因為蟲前有隻動物管理員

係洋蔥，我加左洋蔥

視 因為亞視

釐清少少嘢先

呢條題目所講嘅「動物」唔包括昆蟲

雞！
因為我以前是冠軍

亞是匹羚

命

因為一獅兩命

秒你個閪咩第四頁都黎喇

答案已出現

又好似講得通...

但同我心目中嗰答案唔同

照舊第五頁先開估啦

唔知算唔算提示: 動物名有兩個字，個解釋係四個字

不過唔係羚羊

樓主有冇信心個答案好過亞是匹羚？

狗
因為阿（亞）狗

有

掛

屌亞視黎

亞視執咗啦

係蓮子 因為蓮生貴子

唔知算唔算提示:

原本我想問埋管理員叫咩名

但兩題答案有關係 會好易估 所以冇問

但已經第四頁... 所以順便問埋啦

賓？

唔係

點解會係賓

狗咬呂洞賓

冬甩個爸爸 多啦a夢

笑死

雖然唔知笑點係咩

係咪答錯隔離條iQ題...

亞一鮑魚

阿一

中上男神 抽撚死你

答案係堅尼米拿

雞冠

羅船長

看客

都係差少少

推到第五頁

開估

第五頁啦，唔好令我失望

開估未

開估開估

開估未?

豬同狗雙亞軍

阿（亞）豬阿（亞）狗

開估未呀

等睇垃圾答案

樓主呢。

星期六咁早訓
屌你

屌樓主老母

開估?

開估啦

lm

等開估

樓主出黎未

依2個回覆咩事

Page5 ed

九十九獸之王 尻估

豹
因為鍾意聞低褲

港北出星

樓主我們到了.jpg

隻抽死撚左，撚有亞軍咩！

🐰永遠的亞軍

答案呢

雞
小明呀媽湯雞還神

魚
因為曹星魚

猁

獌

狗
因為久仰大名

潛左水

鶴
因為風聲鶴唳

看客
因為看客潛水

高汁答案

亞歷斯傷殘人士？

屌樓主個個答案都話差唔多
明明亞是匹羚都好高汁
依家又潛撚咗水

屌 由你開post開始係咁估 次次都話差少少 依家仲要潛水

可能亞是匹羚就係答案
樓主唔想柒所以潛水

答案呢你老尾

鵝以前是冠軍

屌你

亞爾法狗

答案呢屌你老母
你個答案低汁過亞是匹羚我打撚柒你呀

皮已負

屌你老母，諗唔到答案就用亞是匹羚啦，難得你亂鳩開個題，都有人幫你諗個高汁答案，你認左係，d人咪讚你高汁題 豬閪咁蠢，拿來柒

弱智樓主

呀joe
因為 亞之呀joe

可能就係因為咁先唔上水

答案呢屌你老母

LIHKG管理員

亞洲統神

柔道姓誕

落亞方周

唔使瞓咩屌你哋老母

一開post又唔見你哋咁踴躍

答案係 白虎

文無第一 「無毛」第二

接賽

作得唔好咩... 我覺得唔錯喎